今晚公司賞月揮手區

食燈籠玩月餅

點解要係公司賞月

公司係IFC/天際100
定公司有party?

係因為要ot呀屌你老母

老闆話今晚記得準時返工

慘,有冇同事